[行動] 未來幾日嘅日程表(節錄)

由於實在太L 多啦 建議大家去 tg channel 睇。

大家記得出席阿

五大訴求
缺一不可

未來香港人抗爭日程的詳盡資訊
（更新於 19:40, 19/12/2019）

本台IG :
本台FB :

活動報料：
@HK_Schedule_Promoter
@freedomisnotfree8964

———————————————

#20Dec 12月20日（五）：

長沙灣x荔枝角 和你Lunch
時間 : 13:00 - 14:00
地點 : 大南西街長沙灣道十字路口集合 (恩福堂門口)

觀塘Lunch和你摺x連豬頭套展覽
時間: 13:00 - 14:00
地點: 駿業街遊樂場

新蒲崗 和你Lunch
時間：13:00
集合：大有街麥當勞

九龍灣和你Lunch - 賞花杏仁露
時間：13:00
地點：常悅道宏照道十字路口
(國際交易中心對出)

香港白領(行政及文職)同行工會街站
時間 : 13:00-15:00
地點 : 中環皇后像廣場

黃竹坑和你Lunch x和你寫
時間 : 13:00- 14:30
地點 : 大王爺廟外

陳彥霖 三個月追思會
時間：15:00
地點：尚德十字路口
(周同學祭壇旁)

二百萬三罷x新工會聯合街站
時間：17:00-20:00 (每區時間會有調整)
地點：🆕粉嶺B出口天橋、🆕沙田新城市廣場、🆕寶琳C出口、屯門市中心天橋、元朗西鐵站、青衣城天橋、長沙灣站C2出口、銅鑼灣Sogo外

《民主邊緣》社區電影放映會及映後談
時間：18:00 - 20:00
地點：新蒲崗仁愛街36號窩子

油塘V煞放映會
時間 : 19:00
地點 : 油塘地鐵站B出口

葵涌邨地厚天高放映會
時間: 19:00-21:00
地點: 葵涌邨三樓平台

坑口地厚天高放映會
時間：20:00-21:30
地點：坑口地鐵站B出口

黃國桐律師 法律權益講座
時間：20:00 - 21:00
地點：黃逸旭議員辦事處對出空地（慈正邨正旭樓）

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會
時間：20:00（開始）
地點：荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）

翠林放映會
時間 : 21:00
地點 : 翠林路路口 ( 體育館外 )

———————————————

#21Dec 12月21日（六）：

Name and Shame 杜絕政治酬庸
銀髮族集會
時間：13:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場大會堂對出空地
🌟不反對通知書申請中

尖沙咀和你Christmas Shop2.0
時間 : 14:00
地點 : 海港城
*彩虹戰衣,自備黑衫,口罩相認

香港白領(行政及文職)同行工會街站
時間：14:00 - 17:00
地點：旺角 行人專用區

元朗恐襲五個月
毋忘721 警黑勾結
時間 : 15:00
地點 : Yoho Mall
*網民自發

香港檢測及認證業職工會會員招募日
時間：15:00 - 18:00
地點：油麻地新填地街249號2樓E室

7.21元朗恐襲 五周月
黨鐵站靜坐 暨 和你寫
時間：19:30 - 23:00
地點：柴灣黨鐵站
自備：筆，文宣

———————————————

#22Dec 12月22日（日）：

香港酒店工會街站
時間：13:00 - 16:00
地點：中環愛丁堡

聲援維吾爾族人權集會
時間 : 15:30
地點 : 愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

推